乜3月14 唔係回禮架咩？？？？？？

頭先條女問我今日準備左咩禮物
我吓 閪人問號咁望住佢
佢話今日情人節 正常唔係有禮物收架咩 你唔係咩準備都冇下話
我反問佢 上個月咪俾左 3月14係回禮喎 咁你準備左咩禮物俾我
佢就冇應我
到而家都冇講野

佢係咪諗住俾個驚喜我

香港唔興回禮

咁冇奶油兩次都係男方準備男方送野

14.2情人節 正常就係女仔比男仔
14.3白色情人節 男仔如果有意思咪回禮

你咪問返你女朋友，2月14你都冇比朱古力我，我點回禮

帽無的！

回咗頂帽

咁一齊左之後呢
之前嗰啲都係2月14 送野俾對方 男方準備食飯嗰啲 3月14 就唔理

回碌鳩俾佢

我恨左好耐架啦！！！！！
分手啦8婆！！！！！！！！？

香港唔係習慣2月14交換禮物架咩
3月14都要慶祝？！

2月14佢都冇俾我

送朱古力比佢
出下街囉
其實冇人講節日一定係要送禮物，冇歷史人物定義情人節送禮物

你可以問佢 乜送禮物真係咁重要咩，一齊慶祝唔係先係重點咩？

問返佢

問左 佢冇出聲

其實2月14都冇意義
純粹係啲仆街商家佬格硬賦予個意義落呢一日到
方便佢地劏客

聖誕節嗰啲都係

好心你幾十歲人..

今日係3月13.5

是但啦
咪又係去扑野

理L得你7月14，送禮物呀仆街！

一般2/14 互送

二月女送三月回禮係日本